文宣既戰爭開始！

小妹我唔識整圖
所以請各高手整啲圖俾人share 出去

之前睇YouTube 發現
啲人只係會睇自己想睇既內容
例如撐警既好多只會睇撐警既人既片
所以下面留言都只係一大堆撐警人士既意見

所以簡單易明既圖air drop 出去好重要
所以簡單易明既圖貼係唔同平台好重要
所以簡單易明既圖派街 好重要

香港人係善忘既，所以我地要提提佢地
義士唔係暴徒
好多垃圾會議員有幾垃圾
好多警察有幾殘忍

Plz push

香港人抗爭未完

宜家係文戰！等啲人唔好忘記我地要爭取既

希望推上熱門，等更多人去感染身邊既人

推 加油

推

呢啲要有

或者你已經灰心
或者你感到無力
但請再提起勇氣
各自做我地可以做到既抗爭
唔好放棄我地既香港

屌 文宣戰 冇人推
推

推呀

推，

Push

push

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

文宣唔可以太多字，約瑟夫·戈培爾講過：
我們的宣傳對象是普通老百姓，故而宣傳的論點須粗獷、清晰和有力。
好似口號咁就最好，等我又幫手諗下啦

推 可以邊休息邊做文宣

push, very important

入黎既你
係到揀啲心水既圖
得閒就周圍send下
周圍啲fb page YouTube 貼下
唔好停止抗爭

有冇人有興趣玩國際文宣戰爭

出一分力！留名

Push! 唔該整多d 真心有用

拋磚

一直好想有一個小小既google drive folder
方便大家同屋企人解釋最近既時事

例如一個ppt 去evident唔同媒體既新聞
例如tvb 新聞報道截圖 vs 立場 新聞截圖
用證據去說服長輩 其實佢地一直被tvb矇騙

又例如screencap警方開槍指引
以及警方瞄頭開槍既video
去證明警察的確濫權

又例如ppt只用好撚簡單易明既wordings
去解釋點解逃犯條例對香港無利

利申 唔係想freeride
但一個人做 workload好大

air drop真係有咁多人用?

係

貼街好重要！

發夢搭地鐵每個站都有新人可以ain’t drop俾佢地
不過唔係人人都會接收你既圖
我覺得睇到都夠

新站，air drop手殘左

何君堯都叫示威者唔好忍
要做513

Pish

今日已經airdrop緊，有冇d冇咁激既字眼比中間d和理非，有d見暴政d字即刻decline

係 今日搭車一個位都有十幾個

開錯台！不過推！

推全面傳播正面訊息 感化眾生

有無巴絲有6：55果篇聲明既文字版

Push!

[size=4air drop呢啲應該啲人會比較接收[/size=4]

不转不是中国人

雖然唔知會唔會有反較果

啱
Airdrop d 人見到黑底白字 未睇都即刻驚左decline
要搵d易入手圖

俾廢老既圖

PUSH

【亂世情侶】Love in Troubled Times

林奠不成立獨立調查委員會嘅原因？

推，好圖派街坊，唔好自己j

但係airdrop而家已經開始冇乜用
啲人已經開始熄哂airdrop
就算有開都reject收啲圖
派傳單幾有用
嗰日派傳單都好多人自己行埋黎想拎張望下咩黎同埋又問我地點解要咁反對政府

依條片都好值得推

打9動父母心

呢兩個好重要
提提香港人唔好再温水煮青蛙

知已知彼：Twitter支那地區反支㓉動
1.基本上Twitter繁簡中圈反共辱支丶甚至支持香港人比率十分高，反五毛反支生態差唔多已經支配咗成個Twitter

2.Twitter差唔多隔一段時間就有五毛俾人打到身份證就俾人起底，五毛要容身根本唔及Facebook易

所以，大家加油，放心去做！

首先，最重要：
@lihkg_forum

國內反五毛：
@real_zhinared
@Zhinawiki
@Linmeng1919810
@SmzdBan
@zhangxianzhong

釣魚：
@SZ_CyberPolice
@Xhnsoc_Redflag
@WaFangDianPF
@NationSafeCNWeb
@RedStarTimes

反共名人Bot：
@MaoTseTungBot
@Jiangqingbot2
@luxunbot25
@liuxiaobobot
@hushihbot

辱華名人：
@bilishe
@wohuijide

report 個tg 否則死人

如果係係各大平台宣傳的話，我建議少去使用情感性字眼。因為唔少人長期受紅色媒體洗腦，係唔會明白我地呢d長期抗爭者既心情。

要令佢轉為認同我地就只能先以客觀既事實令佢地支持五大訴求。例如暫緩並不存在，警察帶頭犯法不遵警例等。在此之後才是對佢地灌輸政府既無能不回應，從而支持勇武。

只有先曉之以理，才能動之以情。

好多精美傳神圖片供大家選擇

[文宣請入]外國人仲未明香港處境，海外文宣一定要繼續做，發大黎做

第一張圖用購物指南/香港好去處/香港美食地圖，咁樣成功率會高啲，大家加油

大家關注立法會受損，但極其量都係物質
最大問題係３位青年不惜生命以死控訴，林鄭高官從未回應，焦點應回到無價的生命

有冇圖提供丫

9假期大把啦

大陸人一定收

我唔知咩先係最好嘅戰略，諗到咩都拎出黎，大家傾下做唔做，大家加油！

我明加字幕應該好易
但我真係唔識
整咗成晚都不斷死機

以下係呢條片0032到0410的字幕中英文

希望有人見到有用

Close to midnight, 1 July 2019
Legislative Council of Hong Kong
七月一日
香港立法會議事廳

00:32

一齊走
Leave together
快啲呀
Quick
一齊走
Leave together
攻咗入嚟㗎啦留喺度冇意思㗎喇，一齊走啦
They (the police) are coming in. There's no use staying, let’s leave
唔可以為港共政權犧牲㗎
Don't waste your life for this HK-Communist regime
啱啱入嚟嘅朋友⋯示威者大概有一百人左右，佢哋直接行去拒絕離開嘅示威者嗰度
What we are seeing now is about 100 protesters streaming toward the protesters who refuse to retreat
走
Go
走
Go
小心小心
Watch out watch out
一齊走啦
Leave together
慢慢走
Slowly
[掌聲]
[Applause]
走，走
Go，go
讓呀讓呀
Make way
走呀走呀全部一定要走呀
Go, go , all must go
冷靜冷靜
Clam, clam
唔好推唔好推
Don’t push
一齊走一齊走一齊走一齊走
Leave together, leave together, leave together

0211
一齊走呀
Leave together
齊上齊落呀
We charge and withdraw together
[記者交談 Reporter speaking]

啱啱有一群示威者喺立法會煲底上咗嚟
Just now a group of protesters burst in from the outside the Legco Building
人數大概有一百人
There are around 100 of them
我哋訪問其中一位示威者
I’ll speak to one of them
點解會有呢個行動上嚟
Why are you here
因為我哋透過Telegram知道有4個義士會留低
We saw it on Telegram that there are 4 people staying
所以我哋決定全部人一齊上嚟抬佢哋一齊走
So all of us have decided to come here to pull them out
佢哋唔走我哋都唔走
If they don’t go, we won’t either
我哋拱佢哋一齊走

而家都好接近12點嘅死線，你哋驚唔驚入到嚟會出唔番去
We are now very close to the midnight deadline. Are you scared that you won’t be able to leave this building now you are in
個個都好驚，但仲驚聽日見唔到佢哋4個
Everyone of us are very scared but worse is the possibility of not being able to see the 4 of them again tomorrow
所以我哋先一齊入嚟一齊走
That’s why we are in here and we will leave together
有冇人出嚟號召定係煲底自發有呢個行動
Is this a call from the people inside the Legco? Or initiated by those who stayed outside?
本身揸住大聲公嘅就唔想，就話尊重死士嘅決定
The mic-man said no; he said he would respect the “martyrs’” wishes
但係⋯一齊上去，叫佢哋一齊走
But we decided to go up together
係所有人一齊決定嘅
So this was a consensus from us all

記者由立法會議事廳行番呢條電梯落咗立法會地下
Now I have just walked form the Council Chamber to the ground floor
啱啱聽到訪問喺立法會煲底⋯
As you have heard…
⋯靠近立法會所謂12點嘅死線
…As the time draws near to the midnight deadline
其實所有上嚟嘅示威者都非常之驚
In fact all of them are very scared
但佢哋好驚聽日朝早起見唔番
But their worse fear was never being able too see them again…

04:10 finish

嗱！炎黃子孫嘅歷史靠大家承傳。
一於效法法輪功咁，係上水、九西高鐵站、落馬洲、東涌到擺檔、貼大字報，
以紅衛兵咁款嘅堅定意志，向初到敝境嘅自由行宣揚一下六月無四號、新疆再教育營報名方法！
自由行黎香港上完歷史堂，返到去問點解就頭痕了。
睇下仲夠唔夠膽放自由行黎香港啊嗱！

呢條反動派話六月有四號，真係大漢奸

不能放棄！

通識科：法治

一齊教育藍絲

致我哋嘅香港母親：
對於今日我哋用咁激進嘅方式進入立法會，我哋謹此向全香港所有嘅市民道歉，好對唔住，但係我哋別無他選，我哋唔知道用乜嘢嘅方式可以換來政府正面回應民意，100萬人嘅和平遊行，200萬人嘅和平遊行，換來只係一篇新聞處嘅暫緩宣言，同埋媽媽妳嘅真誠道歉。一個、兩個、三個同行者嘅性命，令到香港人嘅心悲痛莫名。香港人同妳一樣對事件嘅走向傷心震驚，但係我哋無路可逃。

妳話過，妳係香港人嘅母親，但係我哋喺妳身上無辦法感覺到、從來都無感覺到任何嘅溫暖。今日闖入立法會裡面嘅兒女，我哋深知道所有嘅行為必然違法，而且一定會遭到追究甚至生命危險，但係為咗呢個家嘅未來，我哋義無反顧向前行，目的並唔係以武力脅逼妳退讓，只係希望向妳表達返當初卑微嘅訴求，撤回修例；收回暴動定義；撤銷至今所有反送中抗爭者嘅控罪，追究警隊濫權嘅情況，同埋以行政命令解散立法會，實行雙普選。

我哋好抱歉，立法會搗亂咗，但我哋唔係暴徒，而係一群熱愛香港、唔忍心見到香港墮落嘅香港人，希望妳見諒將撕裂嘅家破鏡重圓，未來我哋希望可以一切同行，We connect，可以嗎？我哋係立法會裡面其中一個嘅香港兒女。

thx

文宣每日都要做
各位加油

你都可以做

我想建議文宣post儘量開係其他台（例如創意台），咁樣冇咁容易比時事台既新消息post洗走。

成日想搵文宣圖幫手airdrop都搵唔到，可能係我廢

等咗呢啲圖好耐
成日想同身邊嘅人講
但要自己搵資料又好煩

sorry丫，開post新人
都未係好識啲台既運作

應該要分清對像

對像有分
深藍
淺藍
中間
大陸人

對唔同對象要用唔同角度 亦有唔同技巧
以下拋豬

對深藍 切忌講道理
深藍愛國愛港
可以用返建制狗豬隊友既言論進行分化
亦可以用中共港共高官既海外國籍同資產進行離間

對中間/淺藍
可以試下講道理 但切忌煽情/fake news/偏頗
又唔好太多字 tldr

對大陸人
因為你唔知佢咩底細
總之內容就係遊客區書報攤個d揭秘書
同數下中共既惡行
佢地落得香港玩 當然知大陸唔好
只係唔知具體做過咩唔好
分享大陸禁聞 比佢地感受下自由空氣

當然
唔會知道airdrop對象係咩人
都係一次send晒架啦
至少創作既時候搞清Target audience同Key message

有無tg channel spread開文宣圖

Air drop既朋友可參考

[長文]眼淚的意義

未丫
幫手share link 就好

我喺fb,ig,lihkg down左d，如果可以，credit翻相關artist希望幫到手

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

絕對唔係怪緊你，你肯出心出力已經多謝都黎唔切

我見有文宣post所以post入黎，只係想多d文宣巴絲睇到

會唔會有啲大字報文宣係屌尻區議會？
去到咩站就send返嗰區 叫啲人認撚住班柒頭
畢竟好快就到區選

呢個圖應該有啲用

何謂法治

一齊教育藍絲

文宣好波

仆你個街 等我聽朝搭車send撚曬出去先

幫推

LM

講緊既係琴晚4點既記者會?當時佢地都冇答

推
我地根本未輸

屌佢老尾肥柒毒MK Po義士大頭相上fb gp

推啊

有無啲圖可以係黑白色而又吸晴，方便大家自發貼係街

Whatsapp sticker 都好玩又易散

幫推！

兄弟爬山 各自努力 加油！

Airdrop嘅 有個假設

通常個名係 xxx的iphone 會係年紀較大嘅 所以airdrop長輩圖較好

如果個名係正常名 無 xx的iphone 應該年紀輕啲/思想會接受新事物多啲 所以airdrop啲打氣圖如大家一齊捱嗰啲

大家點睇

推啊！

文宣組 可以幫推嗎
我地想係7月6 幫3位烈士舉行悼念會
我地係咪應該為Zhita搞一場悼念？

彈藥

小妹表示不停sending

輕輕一推

請問邊到有宣傳單張類文宣
想幫手print

Up up

大力推

大家share之餘，記得share上fb 畀朋友share
feed要有，story要有